［藍田神獸］無左gear既休班曱甴敗走後自行逃入消防車

短評：創新武器滅火筒噴曱甴，但奈何殺傷力不大，曱甴亦未被斷關節及春袋得重要部位，逃走時行動自如
評分：B，各位神獸學院既同學仔下次記得瞄準關節及春袋輸出

渣ga

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗